周庭係奇妙電視做緊live

叫條死肥婆收皮啦！

林林